其實可唔可以報警捉人買黃牛?

屌那媽啲仆街掃晒d飛
又唔係睇,拎黎炒,屌你老母
真係想睇又買唔到就要食炒價

個個演唱會都有黃牛
有無見過有拉人？

其實係主辦唔做野姐

黃牛？中國野係報公安喎

岩 佢地淨係要賣哂飛就得, 理撚得你
實名制賣唔出咪PK

你啱,捉人賣黃牛至啱

網上見到報海關得唔得?

好似都罰得唔多

有冇諗過其實最大黃牛黨係個歌手or歌手音樂公司

其實主辦D內部飛都係比黃牛 你第一日知？

另外紅館既飛係合法可以炒賣